求周杰倫880飛4張

tui

仲睇乜撚野 拎d錢去捐星火啦

頭場 1380 4連 非原價
有意留tg

放2300$
4連位

tg :

兩張880

價可議

師兄add唔到你

我add你

7號 2連位 880
原價加400
Tg

放2張14號$880優先飛

賣5張連位 第一場（6號）
原價880
非原價發售

放周杰倫

15/12 880 2連

有意帶價pm

放周杰倫演唱會飛 15/12
4連位 1080飛 可散賣
有意請TG出價

放周杰倫2019
06/12 $880飛 4連位
有意TG

出讓周杰倫 14/12 $880 2張
有意請tg

放周杰倫2019
08/12 $880飛 2連位

放飛1380位 12月7日 2張

好睇唔睇 睇瀨共倫